到底幾時有方法block咗垃圾波台

屌你老母呀

垃圾得過cc台班憤青咩

迷雲洗板